醫護系入黎

見到段野：

代post

[極急！懇求各位同事今日P開始罷工救港]

利申港島東護士，入職幾年，黃，612前線fa。03 SARS仲讀緊小學。

冇錯，返工我哋係拯救生命嘅英雄，SARS係、流感係、禽流感都係，不過今日開始真係唔係！點解咁多大陸人落嚟香港求醫兼傳播病毒，累死香港人，8A，淘大E座，1755個人染病，299死左，冇錯正正因為我哋service，唔知係咪呢十幾年樓價賺咗幾倍，定係真係人一藍腦就殘，大家已經忘記咗教訓。當尋日武漢封城一夜逃亡，全世界都有防疫措施，北韓都封鎖國境，香港港珠澳大橋免費通車七日，高官繼續奶共維穩，藥房發國難財賺緊幾百蚊一盒口罩。

求各位醫生護士專職（除左lab同事）罷工！同政府講數，關閉所有口岸高鐵飛機禁止中國人入境，甚至叫價更高（大家幫手諗)

點解要今日24/1？ 之後假期lab同ward有幾多人返工大家都知，少左confirm new case換來嘅就係新年大爆發，潛伏期14日，低燒，咁多親戚北上叫雞然後你去拜年，密集環境大家GG。所以今日P已經係last minute講數。

代價？返工醫返班大陸人，冇人會多謝你；返工賴嘢死咗而香港仲有未來，有得上A1兼煲底或者有個名刻吓；返工賴嘢死咗而革命失敗，乜都無；罷工失敗，黑護，唔專業；罷工成功，唔使返工之餘仲可以做英雄。

暫喺度德高地嘅香港市民同同事，趁未有香港人染上武肺，希望明白今次嘅醫護罷工真係最後機會救港！

最後
光復香港時代革命

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

有無人幫手推